變態AV男優吉村卓「做這決定」 讓粉絲崩潰

現年49歲的日本知名AV男優吉村卓，日前在社群媒體上宣布「想休息一陣子」，還說「迎向令和的新時代，走一趟心之旅程」。對此，台灣知名AV專欄作家一劍浣春秋分析，「可能是太累了」，也期盼吉村卓不要休息太久，還有許多人等他回來。

現年49歲日本「變態教主」吉村卓，因豐富的表情動作，在AV界一炮而紅。（圖擷取自網路）
綜合媒體報導，日本「變態教主」吉村卓因豐富的表情動作，在AV界擁有很高的知名度。吉村卓先前號稱曾和3000名女性上過床，有些片商還因他的「特色」量身打造作品。不過，吉村卓日前卻在社群媒體上宣布驚人消息，「迎向令和的新時代，走一趟心之旅程」，表示自己「想休息一陣子」，消息傳出後讓喜歡他的粉絲大呼崩潰。
AV達人一劍浣春秋分析，吉村卓「有可能是太累了」，也有可能是日本換「令和」年號讓他有了新想法，也提到前陣子日本換年號，許多AV女優宣布引退。他說，吉村卓在這職業的地位是難以取代的，期盼他不要休息太久，還有許多人等他回來。

佢個 制服美少女と性交 系列好正